韓紅出事！收明星捐款助抗疫 遭舉報13億巨款去向不明

武漢肺炎持續肆虐，兩岸三地明星都掏腰包捐款盼助第一線人員抗疫，這次捐款管道多元，有中國紅十字會、武漢慈善總會、中華思源工程扶貧基金會、韓紅愛心慈善基金會等，其中由中國唱將韓紅率領的韓紅愛心慈善基金會吸引不少明星捐款，包括陳妍希、吳奇隆、任賢齊、王大陸、楊丞琳、吳克群等人都捐往此管道，疫區醫護也不斷回報有收到韓紅送來的物質，讓韓紅人氣跟著飆高，但韓紅並沒有公開明星捐款明細引發質疑，有網友向中國當局舉報，韓紅愛心慈善基金會自2013年以來有3億人民幣（約13億台幣）未依法向社會大眾公開相關訊息，而接到舉報的北京市民政局表示：「舉報已收到，高度重視，相關部門正在調查。」

名為司馬3忌的微博網友列出4宗罪清算韓紅，一、基金會自注冊成立以來，歷年都未依法公布年度報告；二、去年8月前沒取得公開募款資格，之前長期非法採取鳥巢南廣場募捐、基金會官網募捐等多種募款方式；三、2013年以來對外投資累計超過3億人民幣，從未依法公開相關訊息；四、基金會設立的多個慈善項貝，執行時間長達多年，也未向大眾公布實施狀況。而韓紅方面尚未就此回應。

但韓紅愛心慈善基金會多次深入疫區送物資，接收物資的單位都po文照感謝，她本人一度累垮生病，中國網友普遍肯定她抗疫表現，因此有人也質疑是因為別人眼紅韓紅才舉報她，但慈善活動最忌帳目不清，各項收支還待她說明白。（曾宛如／綜合報導）

所以喺支那做好人係無好結果。等滅國滅黨滅全家啦

韓紅中左肺炎

許志安d女出晒事

點解老鼠很同隻肥野有路

正想講

大陸唔同香港。太易分化
講2講白變黑

狗咬狗

喺中國做好人下場就係咁

台灣奶共藝人